點解達哥就黎三十歲都冇女友

唔好講結衣果d啦
認真覺得佢好慘

利申冇女

佢有我地咪得

你又知冇？
利申唔知

我懷疑達哥係hehe黎

Gay 達

結衣嘛

真兄弟

之前唔係話影到同條女一齊咩

有無絲打好想比達哥屌

應該要搵都難 話晒都叫公眾人物
有女朋友又一定畀D媒體報 到時又可能評頭品足

vivi又名vivi tam

爆AGY達

有
一齊左幾年

利申：發夢露營見過佢地同埋眼鏡鬍鬚各位哥哥一齊去

第一時間畀連登狙擊

你顧掂你自己先啦樓主

kmdd?

人地有女好耐啦
你班傻仔唔知姐

唔通佢條女一路含佢一路直播又同你講

你真係信佢冇咩

Details

佢有

vivi tam

好似有唔少兄弟係街都撞過達哥 啲post都係話撞到佢自己一個搭地鐵/同男性朋友一齊 我都係地鐵見過佢兩次都係同男性朋友一齊
照計如果佢有女既話 一齊行街應該有兄弟會撞到同埋即刻開post唱通街啦

要同你地交代？

屌你啦
佢 gay 咋，我直過水平尺。

Kmhehe

你又知人哋無？晚晚開台 條女坐隔離睇佢打機 你都唔知啦 人哋現場睇添喔

達哥同女友扑嘢會點叫

啊～

轟呀轟呀轟呀~

達達b話你身上有幾多條毛都一清二楚
我都好想啜kmdd d 鬚

一野轟到你稀巴爛！

同黃狗應該係一對
講親黃狗都含春咁
情意綿綿

佢應該仲叫得姣過女友
講參考上集bio7

除非達哥拍拖係唔岀街
否則咁多兄弟 實有人影到佢拍拖

有你都唔知啦 何況佢要搵根本唔難

不知幾多女同達哥影相時濕撚曬咁款

好耐之前去郊遊見過達哥同個女仔一齊 見佢地傾得好開心咁所以冇上前搵佢影相 廢事阻住佢地

對住達哥都濕？

邊度

西餅妹？

好想比達哥屌
諗起都濕哂

點解一定要有女？搵咁多自己用唔好？要埋人張單？

高質留言

係油塘見過佢同條女一齊

要搵女既話 d女排哂隊啦

淨係同人講你條仔係達哥 已經威到喊

你見幾多所謂女kol想痴埋達哥度

不過最大問題係真係要好靚先掂

唔係實瘋狂俾人串 公審

佢咁嘅條件真係大把女狗衝
唔通達仔真毒怕醜仔？

淨係鍾意佢崇拜佢既女兄弟都一批
仲有一批想痴佢名氣既港女 達哥食女根本冇難度

唔通人地同李小龍係兩師兄弟又周圍同人講咩

我有同學同佢住附近 見到佢同條女 兩個人 有相但佢唔肯send俾我

佢成日飛日本同結衣bb拍拖
認真

唔通佢出咗池又同你講咩

一陣有女又會比兄弟話偽毒
認真佢口才了得又幽默又高又正常樣又HKU又知名度高點會冇女鍾意

有女的話
1至5無得拍拖都幾慘

毒撚唔擔心自己
反而擔心其他人冇女

唔知點解好想見到達哥成家立室

到時唔會日日開台

我諗好多兄弟都希望佢可以開開心心多過佢日日開台

成日見佢流連觀塘廣場機鋪

點睇？我係咪好勁？

冇錯，我地唔可以咁自私淨係諗自己有得娛樂
希望達仔可以生個真達仔出黎

啲女fans撞到達哥之後一齊行去地鐵站又俾人話係女朋友 唔一齊行又話人地大牌 你玩哂啦

開台問佢囉 得個估字永遠無答案

同kelly拍拖 兩個一齊開台

爆機家族

點解覺得達哥打機一定係辛苦？
跟本一個人鐘意打機每日打一兩個鐘機不知幾enjoy

完

前幾日又一城直播
做渣咪 幾靚個個女女
係咁比達哥打機氹到笑

咁靚既女仔都比達哥輕鬆氹到
仲要有名氣 又高大（男仔高大贏一半） 樣正常
又hku grad 做ceo
佢要溝女 一定唔會卡關

其實佢唔係齋打機
FIFA 嗰段鳩up時段佢應該每日都有做下功課
一係睇下新聞
一係諗定少少話題
晚晚對住部電腦講兩粒幾鐘野
都唔係咁易㗎

我是偽毒

出現了

打機個個都識
達哥成功唔係因為佢打機
係因為佢直播吸引到連唔打機嘅人
都會當收音機開嚟聽 呢個先係重點

有睇fb live
揸咪女女好正

返左成日工返黎打機唔攰就厄人啦,有時飯都唔食飛的返黎,有時收左台仲有公司野搞.佢有時收台前都話好攰,用左好多集中力.辛苦就梗,不過鍾意打機同多人支持多人睇令佢堅持咁耐

你又知冇

結衣

好啦，時間都差唔多啦，再攪落去都無意思

同我一齊緊ok?

有 vivi tam

唔知佢有無，不過佢要既點會溝唔到丫，口靚模都無難度啦

佢咁多人睇係因為有個人魅力，唔係吹奏佢，但呢啲野唔係個個都得，而家幾多打機youtuber，上到位又搵到錢既有幾多

我覺得問題係達哥明星又唔算，但算有啲名氣，好難分埋身啲女(如果唔係普通人)會唔會係借你上位

人地係有女食但寧願自由身
同毒撚邊有得比

條女坐喺隔離陪佢開台又要話你哋知咩

達哥平時係唔係成日講粗口

係kmbb

認真 達子算幾靚仔 carry到木村頭不是那麼簡單 要食女應該排到去深圳

睇fb張相,達仔係0

中出一定係最好

正常樣？

神早知有囡啦

咁靚仔咁風趣幽默咁有才華點會無女
訓醒未

係香港轉數快同搞笑就好受歡迎

笑下好啦
男朋友不了

你唔要我要

Daddy 重炮

射埋D龍汁出嚟完啦好嗎

佢收埋大把你唔知姐

唔好亂講 達仔從不打丁

未返過工 無惡意
返左成日工 點鐘意都寧願攤落張床到抖下

一野屌落去啦！

其實有條女同佢含緊

我想做達哥女朋友

佢會唔會暗爽緊

成日都見到佢係將軍澳油塘流連

鬼知咩

打機仲要成日比人串
又呢又路，又比人點
不過佢份人應該冇咩所謂

撞過達哥同條女單獨睇戲

睇咩戲

以前達哥仲係住油塘，當時成日撞到佢拖住條女

吔屎啦

屌未遇啱姐 你理撚人姐

日本片，有凌瀬遙同長澤正美，仲有夏咩
做三姊妹，咩海街女孩日記

woman weaken your legs

其實佢次次病發都係比人含到就黎出先至求期搵啲野出黎扮笑

係 達哥應該好著重內在美 同埋平時睇佢d審美觀 可能係少少重口味人士